# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-25 03:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: activity/templates/activity_info.html:97
msgid "Recent Activities"
msgstr "近期活动"

#: activity/templates/activity_info.html:136
#: activity/templates/activity_new.html:14 blog/templates/blog_info.html:66
#: blog/templates/blog_info.html.py:132 blog/templates/blog_new.html:14
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: activity/templates/activity_list.html:25
msgid "Hiking"
msgstr "徒步"

#: activity/templates/activity_list.html:26
msgid "Camping"
msgstr "露营"

#: activity/templates/activity_list.html:27
msgid "Sailing"
msgstr "帆船"

#: activity/templates/activity_list.html:28
msgid "Rowing"
msgstr "划艇"

#: activity/templates/activity_list.html:29
msgid "Skiing"
msgstr "滑雪"

#: activity/templates/activity_list.html:30
msgid "Fishing"
msgstr "钓鱼"

#: activity/templates/activity_list.html:31
msgid "..."
msgstr ""

#: activity/templates/activity_new.html:10
msgid "Create a new activity"
msgstr "发起活动"

#: activity/templates/activity_new.html:17 blog/templates/blog_new.html:17
#: gallery/templates/photo_info.html:17 gallery/templates/photo_upload.html:17
msgid "Not login? "
msgstr "没有登录？"

#: activity/templates/activity_new.html:17 blog/templates/blog_info.html:72
#: blog/templates/blog_new.html:17 gallery/templates/photo_info.html:17
#: gallery/templates/photo_upload.html:17 templates/navbar.html:70
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: activity/templates/activity_new.html:18 blog/templates/blog_new.html:18
#: gallery/templates/photo_info.html:18 gallery/templates/photo_upload.html:18
#: templates/registration/login.html:21
msgid "Not a member?"
msgstr "不是会员"

#: activity/templates/activity_new.html:18 blog/templates/blog_new.html:18
#: gallery/templates/photo_info.html:18 gallery/templates/photo_upload.html:18
#: templates/registration/login.html:21
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: blog/templates/blog_info.html:60
msgid "Comment"
msgstr "回复"

#: blog/templates/blog_info.html:72
msgid "to comment"
msgstr "去回复"

#: blog/templates/blog_info.html:86
msgid "Related Blogs"
msgstr "相关日志"

#: blog/templates/blog_info.html:126
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: blog/templates/blog_list.html:17
msgid "Share Blog"
msgstr "分享日志"

#: blog/templates/blog_list.html:32
msgid "Latest Comments"
msgstr "最新回复"

#: blog/templates/blog_new.html:10
msgid "Share My Story"
msgstr "分享我的故事"

#: gallery/templates/photo_info.html:14 gallery/templates/photo_upload.html:14
#: templates/footer.html:18
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: gallery/templates/photo_list.html:28
msgid "Share My Photo"
msgstr "分享我的照片"

#: project/settings.py:169
msgid "English"
msgstr "英语"

#: project/settings.py:170
msgid "Simple Chinese"
msgstr "简体中文"

#: project/settings.py:171
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

#: templates/base.html:10
msgid "Vancouver Outdoor Activities"
msgstr "温哥华户外活动"

#: templates/base.html:13
msgid "Vancouver Outdoor Activities-462.700 "
msgstr "温哥华户外活动-462.700"

#: templates/footer.html:8 templates/navbar.html:37
msgid "Blog"
msgstr "日志"

#: templates/footer.html:10 templates/footer.html.py:24
msgid "List"
msgstr "浏览"

#: templates/footer.html:11
msgid "New"
msgstr "发表"

#: templates/footer.html:15 templates/navbar.html:38
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: templates/footer.html:17
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: templates/footer.html:22
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: templates/footer.html:25
msgid "Create"
msgstr "发起"

#: templates/home.html:39
msgid "Previouse"
msgstr "前一页"

#: templates/home.html:43
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/home.html:61
msgid "Enjoy the life, and contribute the society"
msgstr "享受人生，贡献社区"

#: templates/home.html:64
msgid "Recent Plans"
msgstr "近期活动计划"

#: templates/home.html:82
msgid "Useful Links"
msgstr "有用链接"

#: templates/home.html:85
msgid "BC Campsite Reservation"
msgstr "BC露营预订"

#: templates/home.html:86
msgid "Vancouver Hiking Trails"
msgstr "温哥华户外线路"

#: templates/home.html:87
msgid "UBC Sailing Club"
msgstr ""

#: templates/navbar.html:5 templates/navbar.html.py:18
msgid "Sunorth"
msgstr "云舒天外"

#: templates/navbar.html:39
msgid "Event"
msgstr "活动"

#: templates/navbar.html:63
msgid "Profile"
msgstr ""

#: templates/navbar.html:66
msgid "Logout"
msgstr ""

#: templates/navbar.html:71
msgid "Registration"
msgstr ""

#: templates/registration/activate.html:5
msgid "Account activation failed."
msgstr ""

#: templates/registration/activation_complete.html:4
msgid "Account Activated"
msgstr ""

#: templates/registration/activation_complete.html:8
msgid "Your account is now activated."
msgstr ""

#: templates/registration/activation_complete.html:10
msgid "You can log in."
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.html:7
msgid "registration"
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Hi there! You have asked to register an account at\n"
"    %(site_name)s.  If this wasn't you, please ignore this email\n"
"    and your address will be removed from our records.\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    To activate this account, please click the following link within the "
"next\n"
"    %(expiration_days)s days:\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.html:31
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Sincerely,\n"
"    %(site_name)s Management\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.txt:3
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Hi there! You have asked to register an account at\n"
"%(site_name)s.  If this wasn't you, please ignore this email\n"
"and your address will be removed from our records.\n"
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.txt:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"To activate this account, please click the following link within the next\n"
"%(expiration_days)s days:\n"
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email.txt:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Sincerely,\n"
"%(site_name)s Management\n"
msgstr ""

#: templates/registration/activation_email_subject.txt:1
msgid "Account activation on"
msgstr ""

#: templates/registration/login.html:6 templates/registration/login.html:15
msgid "Log in"
msgstr ""

#: templates/registration/login.html:20
msgid "Forgot your password?"
msgstr ""

#: templates/registration/login.html:20
msgid "Reset it"
msgstr ""

#: templates/registration/logout.html:4
msgid "Logged out"
msgstr ""

#: templates/registration/logout.html:9
msgid "Successfully logged out"
msgstr ""

#: templates/registration/password_change_done.html:4
msgid "Password changed"
msgstr ""

#: templates/registration/password_change_done.html:8
msgid "Password successfully changed!"
msgstr ""

#: templates/registration/password_change_form.html:4
#: templates/registration/password_change_form.html:11
#: userprofile/templates/profile.html:23
msgid "Change password"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_complete.html:4
msgid "Password reset complete"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_complete.html:8
msgid "Your password has been reset!"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_complete.html:9
#, python-format
msgid "You may now <a href=\"%(login_url)s\">log in</a>"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:4
msgid "Confirm password reset"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:7
msgid "Enter your new password below to reset your password:"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:11
msgid "Set password"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_done.html:4
msgid "Password reset"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_done.html:8
msgid ""
"\n"
"    We have sent you an email with a link to reset your password. Please "
"check\n"
"    your email and click the link to continue.\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:4
msgid "Greetings"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"You are receiving this email because you (or someone pretending to be you)\n"
"requested that your password be reset on the %(domain)s site. If you do not\n"
"wish to reset your password, please ignore this message.\n"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:12
msgid ""
"\n"
"To reset your password, please click the following link, or copy and paste "
"it\n"
"into your web browser:\n"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:19
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:22
msgid "Best regards"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:23
msgid "Management"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_form.html:4
#: templates/registration/password_reset_form.html:16
msgid "Reset password"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_form.html:9
msgid ""
"\n"
"    Forgot your password? Enter your email in the form below and we'll send "
"you instructions for creating a new one.\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/registration/registration_closed.html:4
msgid "Registration is closed"
msgstr ""

#: templates/registration/registration_closed.html:8
msgid "Sorry, but registration is closed at this moment. Come back later."
msgstr ""

#: templates/registration/registration_complete.html:4
msgid "Activation email sent"
msgstr ""

#: templates/registration/registration_complete.html:8
msgid "Please check your email to complete the registration process."
msgstr ""

#: templates/registration/registration_form.html:5
msgid "Register for an account"
msgstr ""

#: templates/registration/registration_form.html:68
msgid "注册"
msgstr ""

#: userprofile/templates/profile.html:21
msgid "Personal Information"
msgstr ""
